今日考車肥撚左，唉

11點幾天光道，第一次考，肥撚左依家好撚灰。。。

衰咩

乙丙部都衰哂？

第一次姐 唔係通常都兩次起跳咩
話說我第一次考都衰左 個師傅聽到都呆左以為我一定1 take
第二次就輕鬆搞店

我今日950油塘都肥 上左19堂 除左我覺得泊位有問題外 基本上都做足師傅教既 ， btw三手調頭明明第二手係練過而且車頭有記號一定唔會撞，記號都未到位考官就踩停話就撞所以係黃紙到整左個要考官採取行動

除左要俾一筆錢好灰之外 我覺得當比多次機會自己渣車都幾爽

利申：3take pass

on9,考左牌你點揸都得啦 仲爽

無錢

我師傅expect 1 take架喎，佢有一半學生都1 take

考牌就有錢

咪撚出黎害人啦

同你一樣第一次肥天光道
第二次澤安道輕鬆passs
天光道唔係人考既

隊完草就唔好揸車喇

岩呀

停左經好耐啦

肥極力子控制同埋交通情況 成程車都行得好順，但係臨返試場比前面個學神頂住我，我吊住極力仔行左6、7米左右

笑咗

利申天光道1TAKE PASS

咁應該點處理
放晒唔會快得滯咩

架車冇break架咩？吊乜鬼極力子

第1次考肥左未嘗唔係一件好事

通常1take pass 既好易出事

利申:油塘1take

轉左一波未？一波唔係可以吊極力子咩

rip

屌 我同你掉轉，我肥澤安，pass天光道

2星期前都係11點幾天光道考1take pass

我炒忠義街，天都唔鍾意我，個日仲爆水喉

五年前Stone撚住考油塘 1take

乙部會俾考官踩停嘅咩
我師傅話個官唔係踩，所以會見到泊車上壆嘅場面。調頭就叫我唔好撞欄，如果唔係考完要賠錢

I love you

巴打會唔會搶快期考
利申:今日肥

我都明呢種感受 真係好撚灰架。第一次衰忠義街，重考石蔭，星期一就考🤦🏻‍♀️

三年前油塘考棍仔一Take Pass,
個陣跟街車師傅學前後只係用左四千蚊👍🏻
考個日 臨考之前同師傅操一轉，又比佢屌到仆街話我咁樣實肥硬 但估唔到一Take Pass 左

考左牌都可以俾錢改進架, 仲可以去遠D 添

想問李健話呢排快期好難搶 搶唔到分分鐘遲過正常識期(佢話八月)是咪真？ 好想快啲搞掂

我駕院１月肥都要排到今個月底重考

洗鬼等咁耐咩，好快搶到架啦。
你自己搶仲快啦，不過要早d起身搶 7:30開始架

排快期同正常期重考條路線都係random再抽？定正常期會大機會喺番附近考？如果全部random我就疊埋心水搶完再搵師傅教

都係random嫁 但你排正常期要排到明年喎 到時一定生疏唒⋯⋯ 建議你搶快期啦 但得2星期練 時間會急d 可能會未熟條路就要去考囉⋯⋯[black][/black]

我上得5堂10節 都未熟 星期一就考

唔該絲打 考忠義街肥咗 有冇師傅介紹

實pass嘅

1take van 得兩三成人

石蔭真係執到啦,

係小巴站到要留意下d小巴會唔會開車搶線, 同埋唔好聽小巴佬指揮

的士站要睇住d的士會唔會泊得出

太易既關係, 車速唔好太慢,

遲下考油塘 有冇咩注意

俾你咁講我死撚硬

星期五天光道

學校因為係幫咁多學生一齊搶, 所以你都要跟佢隊

自己搶就唔同

落大雨 肥左路試

1 take 棍van 油塘